食男人既精有冇得諗？

D蟹既膏
雄性既話，
其實都係精黎
e.g. 食大閘蟹，就係白色果D膏，平時大家都食得津津有味

我諗緊，拎男人D精去蒸15分鐘
好似蒸蟹咁蒸
你估會唔會都幾好味

正

抄我po

有咩

試試佢，等你食評

又得姐

有冇巴打比我試食

咁樣對自己啲子孫

係愛錫自己嘅子孫 令佢地不致於終生同紙巾爲伴

平時你都係射晒落紙巾沖走佢
仲浪費啦

好臭牙吊

直接射入口食咪得

請你食

靚仔既會帶有甜味

睇過有條av拎幾條友d精去煎蛋比女優食

拎去炒飯有冇得諗
出來似瑤柱蛋白炒飯

刺身得唔得

落d鹽落d鼓油就好撚好味架啦
拎黎炒蛋白就更入味